---
title: Dag 8 Woensdag
subtitle: 
date: 2017-09-13
---
Dag 8 
Vandaag heb ik met het team gesproken en verteld dat ik wilde dat we alles voor donderdag afmaakte ik heb alles wat gedaan moest worden opgesplists en en we hebben doorgewerkt die dag.

Joris wilde het op zich nemen om Quiz vragen te maken voor ons spel zodat we het konden test spelen

Ik gaf Nathan de taak om een handleiding boek te maken en de regels op te schrijven.

Rui ging de Layout tekenen zodat we een mobiele applicatie op papier konden gebruiken bij het testen.

En ik had Sander gevraagd om Rui te helpen aangezien het lang duurde.

Verder updaten ik alle documenten en vertaalde ik een document die een teamgenoot in het engels had geschreven. Ik ondersteunde iedereen waar ik kon en maakte ook wat documenten met informatie af die we nog nodig hadden.

We zijn daarna gaan gaan test spelen met ze allen, ik Maakte Joris de Observeerder aangzien hij de quiz vragen had gemaakt en de antwoorden wist.
Ik liet iedereen behalve Joris mij en Nathan de regels lezen aangezien Nathan en ik samen de regels hadden gemaakt zodat we een eerlijke kijk op duidelijkheid van de regels kregen.
Toen we klaar waren heb ik Joris geholpen de vragen lijst van de observeerder in te vullen en toen hebben we de team spel analyse gemaakt.
Toen we klaar waren heb ik iedereen duidelijk verteld dat zelf verantwoordelijk waren voor hun individuele opdrachten en dat wij morgen alle team opdrachten af zouden hebben ik moest het alleen nog ordenen in dropbox.

Toen zijn we allemaal naar huis gegaan.
Einde dag 8 woensdag
